唔明點解梁皓妤都有人吹奏

上年6月反送中開始仲唔走
維持10個月做到今時今日先辭職

連登仔之前唔係話講過有人性一早唔做咩
如果呢一個到今日先肯走既狗都吹奏
咁而家考狗果班安心做啦 反正遲下唔撈再自稱黃就洗底

要屈毛慢慢
反正連登仔智商就係咁上下

Yes sir

要睇睇後續，如果有料爆

五毛開工屈sir?

唔係話吹唔吹奏
你俾班狗知道做人做狗有咩差別

無錯，呢啲要大力表揚。我就係同白警講，你依家辭職爆料，我地立即表揚，繼續留喺入面，就死全家死剩你一個

為ig出句聲, 每個月3 皮幾就byebye
所以話班正宗黑狗最醒目啦

白狗?
黃絲話抵你死啦抵你連份工都冇份

成個機制都係懲罰有出過聲嘅白狗/偽白狗
黑狗身邊仲少左顧慮

爆左料洗唔洗同全香港講呀?

轉黃嘅永沒話遲 但我唔覺佢係黃

係咪又要鬥早黃呀 我一出世就黃呀

6月開始反送中 過埋831都仲唔走係入面做
到而家4月先走都可以話人白警

唔洗清算班狗啦
反正話知佢狗隊做左幾耐
唔撈然後話自己黃就洗到底

咁班狗轉黃係唔係唔洗為過去做既被清算先

又想鬥黃呀? 我冇話佢黃呀

當然, 連衛兵最中意都係果句: 底褲好黃呀?

樓主好驚人談論警隊有人走

唔好曲解我意思 我邊句鬥黃
由頭到尾都係話由6月開始佢經歷咁多野都仲留係狗隊
但而家一走咁多人吹奏好on9

831打死人班黑警係咪離職講一句自己黃就係手足
自己諗下

哇你好撚醒

岩呀, 以後白狗灰狗都唔好做狗

出面所有狗隻資料流出好明顯都係黃絲黑客做出黎
狗係唔會爆料

咁就上到神枱
仲要佢老公仲做緊狗
唔明有乜好吹奏

爆咗依啲料咁又點
佢哋做咁多衰野
爆啲冇用嘅料就補償到？

二分法最簡單啦

我冇罷工我都係藍絲我係中國人呀屌

Ok
照你咁講
睇住自己啲同事打人
自己選擇沈默唔出聲都係白警啦

是但啦
恭喜佢唔駛再做維穩嘅工作
親戚朋友唔駛再避佢
用app 識人唔駛再扮入境處/海關🤗

終於有正常人

咁前線黑警打完人
打足半年
而家先嚟辭職都可以話自己係白警啦

又未去到吹奏佢白警嘅

你完美演繹咩叫二分法
真係好叻叻

之前個個月袋幾皮又有 ot 錢
返工就打人同強姦
大半年後辭職仲可以比人吹奏做白警
贏晒曝光率知名度
有啲 On9 仲話叫佢選議員
我係條女
訓着都笑返醒

咁你會點定位嗰啲人？
你覺得佢哋唔係黑警？

插喉嗰隻狗都係白警嚟
大家唔好笑佢啦

對家努力準備緊立法會
連登，twitter，ig，fb各樣比人入侵緊
醫護，議員，手足俾人搞緊
而我哋日日就呢個唔夠黃，果個食人血饅頭，
邊間黃店難食
連登仔智商真係咁上下

我想問大家唔覺單野有可疑的嗎？
咁容易相信黑警變白？仲要咁高調被投訢被逼走？
黑警會可能係想我地軟化，相信警隊入面有白警，
先兩日先話有400警運動期間辭職，
宜家又有黑警變白，似唔似有心安排呀？
唔想同流合污都唔係等到今日呀，大半年架啦喎，都唔走！？

遲下831打人班狗唔做再話自己黃
你記得唔好屌佢
唔好鬥黃

Facebook 啲人仲話叫條女選立法會議員

嘩 你句表揚一定令到好多白警出現喇

批鬥黑警有問題？
黑警幾時變咗自己人？

啲黑警一直同自己啲朋友講自己係白警

請等等, 我地理性分析緊

下次白狗係旺角定老銅開記招好呢

白警辭咗職仲要畀人批鬥 待遇仲衰過現在D黑警

屌 撳錯咗

辭咗職就可以上神枱？
當之前嗰幾個月乜事都冇發生？

真，有常識都知爆完料要上埋警訊講

事實係 當有新聞講男警爆料被炒
連登仔： 收皮啦想洗底？ 今時今日無白警架！
當有新聞講女警做左d野被炒
連登仔： 原來真係有白警 大家一齊表揚

講撚到唔撚轉黃會比你清算到咁

咩呀人地like 哂反黑警網架 好撚黃架

轉黃永遠唔會遲

大家都仲未學到老毛嗰套
當年幾多國民黨人被收歸共匪遊擊隊
老毛有無嫌佢地唔夠紅？
呢啲降兵梗係用完先清算，識唔識架屌
如果林鄭聽日話要光復香港，我仲舉腳贊成添

對家係咁做大個餅，連登就係咁清算話人唔夠黃
此消彼長，點贏啊？
屌你，泛民黃絲係on9架啦，你又同佢on9埋一份
到光復左，我理得你點清算

係，你明知對家係會扮黃
咁你都要分清楚幾時先係清算既時機架
依家就梗係將計就計，呢啲叫「戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人」
大家學多啲毛澤西思想啦，真係好撚有用架

無白警老豆搵仔邊有咁多流出呀
宜家單野黃左仲要俾你班YellowNazi講
用下腦啦on鳩

白警? 721後唔辭 831後唔辭
831果班打完人拎完OT錢再辭職都係白警黎
請你到時唔好批鬥佢地

佢唔想我地吹奏我地就要吹到佢冇退路

咁唔好學人講清算啦
反正到時轉黃都未遲

你打完依句
佢哋扮睇唔到
次次都冇人回

未畀人拉過 唔係喺入面坐緊 仲可以喺度9up嘅傻仔都好意思批鬥人黃唔黃 批鬥咗自己先啦

黑警同其他人可以用同一個標準看待？
港豬轉黃可以接受
但黑警可以變白？

走又俾你屌唔走又俾你屌

黑警同其他人可以用同一個標準看待？

兒登不接受降兵

敵人嘅敵人就係友軍

721 831 有份嗰班黑警
辭咗職就係白警？

仲未有人答到

連衛兵鬥自己人就叻，反而對狗就唔鬥，仲要大力吹奏，狗黎架，今日先走，中間咁耐時間有冇打個手足都唔知啦，要走唔係69走都721走啦
狗都好吹奏

我就唔主張吹奏

做返個人啫

理鳩你
總之黑警冚家鏟

我作為一個黃絲,我最鍾意嘅就係一次過打曬三萬隻狗缺一不可,幫前戰鍛煉捱打and被強姦嘅精神,咁樣先可以突顯出我哋香港人嘅團結

五毛真係勤力 永遠二樓都係被封鎖嘅黑驚ac

做得依d位 通常都上到幫辦

佢犧牲好多野先會咁

睇完都唔知你噏乜鳩

警訊主持
負責幫黑警洗白
做嘅衰野唔會少得過 721 831

五毛開工真係勤力

呢個真

如果你係一個黑警，辭左職會無左份薪高糧準既工，仲會比連登仔批鬥，你會唔會辭丫？

我從來無講過黑警可以變白，我只係話，依家黃營係好撚劣勢，呢個時候更加要乜野都擺黎利用。好簡單，如果要你宣誓效忠中華人民共和國先可以選議員，你宣唔宣誓？梁天琦就揀左去宣誓，因為成功選到就可以攞政府錢黎用，何樂而不為？政治就係咁現實，無人係完美既，點解啲人係都要咁政治潔癖？

對我黎講，成果先係最重要，為達成成果真係可以不擇手段。黑警要辭職洗白？Why not？最好多啲人辭，爆多啲警隊啲黑幕出黎。好似你地咁又要鬥黃又話接唔接受點點點，搵老襯幫你做野？呢啲先係策略性思考，而唔係係咁同我講要佢做到聖人先接受佢乜乜柒柒。But don't get me wrong，黑警對手足做過既野，終有一日佢地要還晒出黎。但喺光復之前，we take what is offered﹐有乜都要利用到底。

咁 辭左職 幾好呀

即係 可以睇正面少少 有改善空間 不過都好好

拉

如果市民開始接受警隊有好多白警，
9月立法會我地黃圈會一敗如水
你地繼續幫一個收左大半年OT的黑警吹啦
係呀，佢係好人啦，殺害香港人大半年都可以
立即變好人。

咩呀黃絲絕對唔會接受警察辭職㗎嘛,甚至有警察辭職黃絲都會衝埋去屌佢咁遲先辭職㗎嘛,走又屌唔走又屌,咁你不如試下殺咗班警察?但係又殺唔到又要團結佢哋,咁抗條撚咩,返歸瞓覺等50年算吧啦

贏咗先好講清算啦
而家講乜撚都假

依點我都同意嘅
大家放長雙眼睇條女之後會點啦

梗係啦三萬隻全部都係黑㗎,冇一隻係白㗎,有都叫佢做返黑呀,得未?

唔做狗
做人
明顯要吹奏

佢依單野之後
只會比人有個印象係有良心嘅都辭咗職

你 On9?
出面大把人接受佢辭職喎

好簡單 6月開始反送中
有良心既721 831發生完都已經走
而家先辭職都可以話白警 以後打死人班狗只要辭職都係白

國民黨點輸㗎有冇人答到我?

收皮啦傻閪
你呢啲人永遠唔撚會滿足
未走果陣話人做咩唔走
走咗又話人走得遲
走得早又攻擊人有冇幫手做文宣、有冇捐錢
痴撚線黃納粹
自己諗清楚自己講緊乜啦

講到自己唔係連登仔咁

呢班黑警係罪犯黎呀，你講到佢地只要辭職就可以變好人，
仲要拉埋佢地入黃圈？
咁對得住死左的人嗎！？
宜家仲俾人逼害告緊的手足呢？！
仲咁白痴相信黑警會有好人，文職係好人，
佢地日日睇片揾証據害手足呀！！
寫啲文件用黎告手足呀！！
之前成日講無一個警察係無辜的，
宜家一個二個如獲寶咁吹奏！？
香港人，真係好可恥！仲好天真！

做得警訊
負責幫狗洗白
咁都有得吹奏？

有人答到我未
係咪831打人班狗辭職都係白警可以吹奏 唔洗為過去做既負責
思路唔清果個係你自己

2019-11-16 阿sir 辛苦了，大啖大啖食緊人血饅頭，正義必勝！

死分化撚 多個手足好過多個敵人

有間黃店會為還押手足提供私人膳食

訓醒未呀 手足就俾人清算緊啦
所以肯定唔係呢個理由囉

自己答唔到就話人分化撚
唔洗討論啦 你講哂

你望下上面啲留言啦，辭咗職照樣鬧佢，你老味一個二個情緒抗爭，抗爭為既係最後嘅目的呀。敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追，有狗公開辭職我哋就要大大聲講，共產黨當年用嘅招數我哋唔可以用返咩?

721 831班狗辭職之後你唔好屌佢地

你都有你嘅道理
最慘係一大班人真係當咗佢係白警啫

冇人話辭咗職就係白警
我地依家係鼓勵辭職呢個行為
唔係辭職呢個人
831班人辭咗職就唔洗承擔責任？
唔係，一樣係要坐監死全家

唔吹佢，吹你呀pk五毛？

你罷明就係低級紅啦，
話我地分化黑警同手足！

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

死五毛收皮啦你，話人五毛，逼人吹湊黑警！

又食又拎

樓主pin咗佢啦
六月講句香港加油 平反六四又係黃

然後十一月繼續大口大口食緊手足血肉好開針

然後而家like個page 又係黃返

即係點？黃店，貼左幾張memo，轉頭同啲藍絲大大聲屌人曱甴？之後放返隻連豬係喥又繼續黃店

佢兩公婆都係深黃黎
唔好咁 雖然佢老公仲做緊警察 但係係有原因既
唔講啦 低調

又分化

如果佢哋肯辭職，101開槍狗我都會吹奏，真係唔好再為咗情緒抗爭啦，得個嬲字係冇用㗎，抗爭為嘅係最終嘅目的，為咗奪回香港，如果雙方武力對等咁你搞情緒抗爭係有用嘅，但係而家就係高牆同雞蛋呀嘛，道牆甩咗舊磚落嚟你冇理由塞返落去呀嘛，再咁樣我哋就真係會輸㗎啦

一大班人話佢白警
邊忽白?

鼓勵辭職唔代表要吹奏辭職既人
唔係辭職就可以洗底 唔洗為以前做既野負責

我唔理佢咩目的，總之唔做狗做返人就值得表揚

理撚得佢黃定藍

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

其實如果真係有心抗真嘅話，唔該同我睇一睇本毛語錄，再諗下點解毛澤東當年打得贏國民黨?

我覺得要變黃絲嘅
14年已經變咗
係咪16年出旺角丟磚就叫黃 就叫本土派？
要變嘅
16年前就變咗喇

同支那嘅自古以來論一樣咁on9
條線你憑咩set喺邊呀

分化都要講到咁白？

又鬥黃？

blocked

疫情完結, 林鄭認為有需要清算罷工醫護; 醫護批評不近人情
禁蒙面法終極上訴失敗, 一哥歡迎裁決結果, 承諾繼續嚴正執法
立會完成換屆, 建制取得過半議席, 泛民承認策略失敗
美大選結束, 拜登取得大勝, 將改善與中國關係
23條完成立法, 建制認為歷史性一天, 違法人士會被判刑
50年後, 外交部希望香港正式回歸, 社會熱烈討論, 有人打算離港
連登仔:「XXX都叫黃? 根本食緊人血饅頭!」

人地老公做狗㗎，咁都有兒登仔吹奏

《警訊》主持梁皓妤已辭職

#234，自己睇

Yes sir

唔畀人轉立場,只會越嚟越少人

又做最後50精英黃

我剩係知警隊數目 -1
黑警數量不變

唔係吹奏但唔洗批鬥
批鬥佢既係五毛係鬼！

黃既留係入邊爆料, 少個深藍警, 少個人亂打人, 好過辭職啦,
中共想你各界既野越黎越藍, 你地又幫手叫D黃既QUIT攪到越黎越藍

佢老公仲做緊狗
點睇？

點睇佢老公仲做緊狗

手足黎 係入面爆料
低調啦

沒有問題。我們是以獨立單位計算🧮

仲要係前線狗

啱呀 而家先走吹咩奏係白警

驚俾人制裁先遲姐

係呀
人地屙屎會唔會話你知？
依家人地都辭埋職啦

真
同意樓主 唔明咁多人負皮做咩
咁易就洗到底仲日日叫黑警死全家
佢係有料爆再講 無料爆就繼續死全家

連登仔係咁 睇死佢地咪又係6月先開始留意政治

咁謝振中都係白警啦

算啦好多連登仔/打手都好白癡要好似漫畫人物咁出招要大叫必殺技名俾佢地知道至算有做野
最慘係佢地仲要覺得自己好醒

有得返轉頭？

咁佢哋做咗啲咩
不如你講下

tvb前線好黃

佢邊係綠曱甴
我記得旺角舉號叫口號嗰個又係好似佢

狗訊條女狗已經被吹奏緊

揸住個鍵盤就係全地球最黃 其他人都係垃圾

又鬥黃

721 831 嗰班黑警
辭咗職就變白警？

打擊佢地士氣咋⋯⋯

咁不如你又講下辭職個位有冇打過香港人？
佢暗地裏有冇做咩我唔知但佢而家認為警察係黑警就被調職你又唔講？
之前屯門都有單白警貼文宣啦，係要人咁中二病大聲講自己做左咩去拎你個like 咩

成日話做咗野
你咪又係人哋講咩你就信晒

只要係可以打擊黑警既消息都應該吹奏，Sir

狗即是狗

深黃黎 佢都唔想

警訊係幫啲狗抺黑同洗白
佢冇落手打人就係白警？

Yellownazi就是這樣煉成的

黑警同自己人可以混為一談？

agree

而家考警果班後生都係深黃黎

你都係冇回應過我講既重點wow
我意思係做人唔好淨係好單一咁睇表面，其實暗地裏真係有人做緊野你未必知姐
從來冇諗過同你爭論黑警白警classification 上既問題

歡迎任何人真誠地轉軚

個位係冇打人
但做警訊就係幫黑警洗白同抺黑
如果你覺得冇打人就唔係黑警
咁鄧炳強同謝振中都唔係黑警
唔知你點睇？

屌你老母啦
差唔多有5成人係毅進仔
你同我講深黃

我咁諗
同彿教恩想一樣
佢做過既野係永遠都係度
係睇佢之後做既野贖到幾多罪孽
可能佢係警察入面負責行行企企 當佢-10分 咁佢辭職就+10=0
如果有份打過人就-100 辭職就+10 =90
咁佢爆得愈多黑幕就加得愈多
不過831係我心目中可能係-1000000分

可能本身係18層地獄
依家辭職就17層
再爆多d 就16層
如此類推

冷處理啦 無人知佢係咪有爆過料 唔需要搞死佢

想問爆過料
係爆過咩料

老豆搵仔 同其他channel不嬲有內部爆料，我意思係呢條友而家先quit都唔可以肯定會係白警定黑警，咪唔好理佢囉，又唔洗專登搞死佢

你都仲係執著係個classification 到
我希望你係真打手笑9緊我上連登咁認真做咩啦而唔係真心膠啦
重申我一直都唔係同你爭論點至叫得黑警，講到咁白明未

自己快啲去睇反佢魚蛋時出個既ig post
可能今時今日佢諗通左，但睇定啲好

個問題係
連登仔成日話啲白警已經做咗野
咁其實係做咗啲咩呢
係真係做咗野
定係同其他人講自己做咗野就想同人講自己係白警？
我都唔想同你爭論咩係黑警
咩係白警
但係你自己講佢哋冇打人
所以就唔係黑警
依個諗法好有問題

咁都希望你唔好覺得所有野要明刀明槍搬上枱面俾你知至係做實事啦

又話要擴大黃圈，呢頭又鬥黃，想點撚樣啊

咁其實係做咗啲咩？
我問你佢哋做咗咩
爆咗咩有用嘅料
你又拉開話題
問返我佢有冇打香港人

問親你哋啲所謂白警手足私底下做咗好多野係做咗啲咩
你哋永遠都答唔出
之後就轉移話題

各有各做，你繼續明刀明槍硬碰硬啦
好多野唔係你唔知道就代表冇

繼續自欺欺人啦
大家都做咗好多野
有啲野唔洗講到咁白

你快啲鼓勵啲連登仔加入狗隊做狗啦
大家各有各做
唔好明刀明槍

咁咪係囉，你又要追住問

繼續覺得有白警做緊野
繼續同白警做朋友一齊吃喝玩樂

屌又話唔洗講咁白
其實你係咪chok緊我爆料呀

好多野唔係你唔知道就代表冇
依句係好冇說服力
想說服人都要有啲證據

永遠講唔過人
就屈對方？

咁我應該點理解你呢句

咁撚天真以為吹奏個狗閪就打擊到士氣

曲直唔識分？

樓主 認同你睇法

用不推文啦

算啦
唔想繼續同你嘈落去
同你嘈落去都冇乜意思
大家立場唔同
永遠都說服唔到對方
只不過見到啲人成日話背後做咗好多野你唔知
覺得好反感同埋依句好反智
根本依句野係 groundless
完全冇說服力
但好多人都中意用依句嚟反駁人

又好似真係
係連登唔夠黃,或者黑想轉白好似再慘過藍同黑狗
真係疊埋心水做狗同藍絲仲安全

白警呀，兒登仔繼續吹奏啦

成班天真撚以為隻狗閪唔撈同埋係反送中前出幾個po就當人係黃連最基本五大訴求都無提，同達狗一直關注事件有咩分別？

再講狗隻若果醒目嘅就一早申請咗調部門，仲咬一個月十皮咩，人地食住老公份狗糧睇你地捧佢呀
隻公狗做得衝鋒十成十上過前線打人繼續吹奏啦

求樓主pin

依家唔係鬥黃
都講明佢老公係前線狗
佢辭職大把嘢考量 要轉黃一早轉撚咗
如果辭職可以洗底 黑轉白
咁遲下啲黑狗見勢色唔對辭職走岀嚟話轉黃就得啦
咁柏霖仔遲下辭職唔做使幫佢打J
嗰時做乜聲討朱經緯 人哋都退咗休無做狗啦

細蚊仔就係咁撚心軟 打尻你轉頭講句對唔住就無事

之前辭職狗閪選區議員單嘢，唔知仲有無出聲呢

出面行動po文宣po唔推，入嚟捧隻黃又藍嘅狗閪

間中係31睇到警訊
其實警訊無咩嘢
資料仲幾實用

連登仔原諒你，就算你做過黑警，上過前線

Never forgive，never forget

啱呀 我一出世就黃 係我眼中你地全部都係啱啱轉黃 連登仔嘅邏輯就啫係你地全部都唔係黃

咁你同唔同意警訊係洗白宣傳？

黑警都有得洗白？
而家又唔係批鬥同路人
指出黑警有問題都唔得？

其實黃繼續係入面咪仲好
出佢糧得閒爆下料比老豆揾仔
上前線扮哂跑好過出力去拉手足
仲可以話狗隊有鬼得閒分化下啲狗等佢地捉鬼仲開心

不了，要企係金鐘大聲講出黎先叫黃

關咩係

如果你覺得唔係所有警察都係黑警
咁點解有警察中肺炎你會慶祝
可能佢都係白警嚟呢

以後有狗唔做就直接吹奏做白警
然後加多句"人地背後做左好多野你唔知"
洗底成功

佢哋永遠都係得依句
完全冇說服力

一日黑警一世黑警！

成班咁天真當錯敵人做自己人，點革命呀

你唔叫共產黨唔好派五毛入敵對陣營
唔叫黑警唔好派臥底
同暴徒同流合污四處破壞 違背佢地角度嘅良心呀

只要明白點解我地區議會大勝，
就明黑警呢一手係做緊咩！
佢想我地對白警仲有幻想，
等我地唔可以保持憤恕，
原本中立的冇投開票的人投票意欲大減，
9月立法會我地會一敗如水，過唔到半！

就我所睇過既集數(我無集集睇,亦唔係每次坐定睇)
佢節目講防騙資訊,
都係講吓騙案偷嘢，行山貼士
無講黃藍，無歌頌黑警又無屌示威者,
當然,
如果你洗白既定義係無提黑警既衰嘢就即係洗白既話
咁你都可以話洗緊白既
但我指出一點佢提供既資訊係有用既

但個節目嘅本質就係幫班警察做形象工程

知唔知點啲人成撚日話黃衛兵？就係而家想轉黃都畀你班撚樣公審同屌：點解咁撚遲先轉黃？

人哋投降轉黃你又公審，唔投降又畀你公審，你自問係咪人生一出世就黃呀屌你老母

佢老公仲做緊狗
點睇？
第二個問題
如果721 831 班狗辭職唔做
係咪原諒佢哋？

無錯，稱黃又付出代價就可以洗底，完全無問題
你又付出過咩代價？連人工前途都無既代價你付出過？

如果林鄭而加調查差佬、辭職、爆中共同港府大鑊，佢都可以洗底

本身叫有前途？

佢不如等到退休唔做嗰時再話自己係黃啦

14後仲做狗/做過狗都唔係自己人
左膠鍾意拗就由佢地
說服唔到我

人哋64同616都出過post
咁都要鬥早黃
打手死撚開啦

又係潔癖撚

黑警同其他人可以用同一個標準看待？
搞鳩完香港人
而家當冇事發生過？

始終咪又係狗乸一隻

退休自稱黃，即係無付出過，prove唔到洗心革面
而加佢辭職，無哂人工，唔知佢咩學歷，但如果得中學，差佬一定係優差，幾皮野，政府供多mpf，紀律部隊宿舍，無限資源加中共最高層加持，佢辭職放棄哂呢d，呢個某程度係誠意，大把自稱黃絲如果係藍營機構（包括政府）到做都唔敢付出呢個代價

好心大家講公平d，係set到黃營條線咁高，點會壯大勢力

你要計嘅黃絲咪一樣唔少仆街
冇話要幫黑警洗底
但有白警同黑警死全家完全冇衝突
因為信有白警就唔憎警察會唔會太低智

利申 有2個白警fd都等緊入公務員體系就辭職

你個 frd 一定係白警啦
背後一定做咗好多野
不過唔洗周圍唱到全世都知？

其實咩叫兄弟爬山？
如果佢留係狗屋係攞到料既，甚至幫到手足既，咁為何不可？
又甚至佢聯同其他白警嘗試改變現況，點解唔可以支持呢？（雖然難啲）
我唔認為全部白警離開警隊係對社會好，咁只會能黑警一日黑過一日

真係fd？
啲警犬成日話自己文職，第二日蘋果大頭攞住支胡椒噴霧

亂鳩咁認手足

正視聽啦，咁嘅狗閪都俾人當黃唔好咁撚天真啦兒登仔。

仲信有白狗嗰下好嘢

日日返工笑緊有曱甴信佢哋係白警